用得電話用電腦多 發覺落筆寫字 成日會唔記得咗隻字點寫

慣咗打字 上手寫有時真係唔記得點寫
有無人都會咁